見雙紅會一幕 堅尼眼火爆！

曼聯同利物浦喺英超踢成1比1平手，賽事入面充滿爭議判決，雙方領隊賽後亦口水多多，不過成場比賽都相對和平，90分鐘只係得法賓奴泰華利斯拎過1張黃牌，同以往飛沙劈石嘅「雙紅會」完全唔同。賽前曼聯同利物浦球員等出場嗰陣，雙方球員喺通道內有講有笑、攬頭攬頸，直頭係多年老友聚舊咁款，為電視台評述嘅曼聯名宿堅尼就表示，呢啲「和平、理性、非暴力」場面睇到佢眼火爆！

前曼聯隊長堅尼出晒名火爆，以往同阿仙奴隊長韋拉喺球員通道「埋牙」嘅畫面已成英超經典。對於依家球員嘅「和理非」作風，堅尼表示：「我覺得呢啲場面(敵對球員老友鬼鬼)好嘔心，你哋轉頭就要展開一場戰爭，依家點可能喺度擁抱同親吻？我嗰個年代嘅球員，開波前連望都唔想望敵人。依家嘅比賽冇太大變化，變咗嘅只係球員，就算要攬都要等比賽完結之後，我認為最好連賽後都唔好理對方嘅人！」